[誇世代] 點解TVB夠膽拍套咁有政治隱寓既台慶劇?

咁夠膽話2047年等於有魔王禍港, 2047年香港變成垣頹敗瓦, 要殺死魔王香港先有救

唔係殺死魔王先有救，係要取消核電廠計劃。咁核電廠計劃係咩呢？

支那人識條鐵咩

核電廠＝西九站，可惜已成定局，就算阻止到mike，都係有另一個親共魔頭出黎對付香港人

仲話反對無用 , 隔幾年政府一樣會起

琴晚似係抽UGL5000萬

係話2047 年香港人變晒喪屍
行屍走肉無晒自由

台慶劇都夠膽咁先好野

平時唔撚睇cctvb
但係臨尾幾集喺食飯時間睇到套嘢失驚無神穿越時空又無里頭
於是就發覺呢套嘢唔簡單
冇諗到連登都有人開PO討論

依套野追硬

夠膽講2047 已經要講啦 無奈連登大部分盲反

D垃圾高層邊睇得明
我一直覺得tvb入邊唔一定得奶共的人
都有一班有腦得黎 但因為揾食先留係tvb
努力地陰d 陰d 傳下其他聲音岀黎

套嘢係好睇
但TVB咁樣對張繼聰真係賤到無倫
活動提都唔提
拍擋獎得佢一個冇份提名
連海報都cut走埋佢
食撚屎啦

尚通過百年基業要靠美國咸豐銀行注資渡過難關→過百年根基既香港要靠外國勢力打救

央金=中央既金，要阻止佢係香港起核電廠香港先有救 核電廠=支共干預？否則2047就係香港大限

真係咁解讀的話，汪老妖實激死演代表黎打救香港既外國勢力

扲埋最佳劇集